上議院反對英國接收港人

英國上議院保守黨格林勳爵日前撰文，反對英國接收港人。

他指出，大量接收港人或加劇英國失業情況，英國的房屋、醫療、學校以至基建亦不能負荷，港人即使願意付出亦未能足以支付所需建設費用。

政府表示真正會來英國的人只屬少數。

他質疑這個講法，

若會因此而來英國的港人只屬少數，那麼如何用這個政策來「威脅」中國不再進行「港版國安法」立法？中共甚至會因為這些反對聲音離開而高興。

港蝗仲要求以成本價提供房地產及公用事業

上議院議員定上議院成個院?

咁大個國家冇可能100%支持

見到大家要求免費割地
以成本價 ,提供infrastructure

點樣話香港人高質到
英國都需要移民
令經濟更蓬勃

我諗呢啲說話
無論白人或本土移民都驚啦

格林勳爵
係咪藍屍？

其實一直都覺得冇可能咁著數。
講真，呢班人，一定揀卒。即係佢可能比d優惠BNO持有人。可能唔需要座咁耐移民監 或 門檻降低。但一定有門檻。
冇可能你英文都唔識多隻都比你入去

呢條友一向鳩反移民。其次上議院全院反對都無用，最多只係拖時間。下議院暫時聽唔到有呢類聲音。只要下議院無問題，上院玩乜花臣都無用。

上議院唔係民選
係貴族同主教組成

唔理樓主係咪五毛
講quoted說話既連登仔都真係幾on9
香港人真係高質到去到邊都搵到錢咩？
英文肯定無英國人叻
勤力又唔夠印度越南人
咁岩香港多工作機會同高人工就話有錢姐
唔見得帶到幾多benefits俾英國囉
想英國俾地你 一定係香港人交返租俾英國

之前有一兩個posts
要求呢樣要求多多
引咗一大班英文都唔識多句嘅人出嚟提出100大訴求

我覺得交租畀重税好公道
令到人哋唔好咁反感

當年連登仔撐brexit都係呢年論調

當然係想歐洲移民走啫

屌你, 而家電力係李+x, 我地香港人仲意過來就過來.

正經講
英國擴權比bno係道德上的補償同承擔
唔關恐嚇支那事啦

係呀賠償嚟㗎
快啲賠返畀我哋

首先係上議院其中一條友反對，其實上議院一直係比較關注香港，支那國安法未出之前上議院已經就香港問題開咗幾次會

第二，上議院冇用

印度人勤力？睇嚟你冇去印度同印尼人做過同事

印度人果隻叫捱得，同勤力又真係唔同

佢地唔怕同你一日返工返16 個鐘而只出8 個鐘糧，但中途佢hea 9 你 9個鐘

班人好似重未知 brexit 原因

要求人哋俾教育你學英文

之前有人提出過英國放寬bno未必可以成事
因為英國個醫療系統問題
加300萬人落去會負荷唔到
我覺得bno係咪要多啲優惠淨係英國對支嘅態度
更加重要嘅係應該夾死英國對支更加強硬
睇下匯豐啲仆街高層，諗住搵埋其他公司施壓

有冇人可以解釋日落既上下議院同美帝既眾參議院有咩分別

//若會因此而來英國的港人只屬少數，那麼如何用這個政策來「威脅」中國不再進行「港版國安法」立法？中共甚至會因為這些反對聲音離開而高興。//
其實唔好咁快落定論 睇下人地點講啦 佢有佢既道理

House of Lords有一位peer 寫文反對收留香港人

連登： 上議院反對英國接收港人

大家唔好鬧佢，將心比己，我地香港人原先都好唔想人地大批移民過嚟
我地只可以繼續解釋批居英權對英國本土有咩好處，再唔係主動加合理限制俾呢批移民，減低影響

講呢番說話既人好撚戇鳩

英國嚟講過到下議院就得
上議院裝飾嚟

你就唔係民選，成堆前首相同高官退任就入去做上議員

不如你講解下你口中嗰堆前首相同高官係點樣做到上議院議員

大把登仔話去到先學,
你睇下黃台養同柴玲,
又德文又英文

首三年收foreigner tax

唔比bc
等於支持支那

國家同國家之間無道德呢2個字 有嘅話唔會有庫爾德個種人道災難

連仔good job

已block柒左樓主條廢尻

終身貴族（Life Peer），一般係啲繼任首相提名退休自己友做，絕大部份都係內定產生。等於鄧蓮如咁，都係政府內定佢等佢做香港代表。

一兩個就話啫
你估個個都民運領袖咩

非常舊，貝理雅年代改革左都係冇咩民主成份，主要係退休政客通過做終身貴族嘅方式加入。大部分權力係20世紀初已經冇左（因為冇民意基礎），變咗老人院。

其實人哋都係為本土

push

樓豬5毛散佈假新聞

即係上議院可以wfc??

拉

標題黨死全家, 仲要old news

咁人地無講錯架喎

從來冇聽過 你自己幻想出黎？

bno走唔到 d 樓價大升 aa最開心

I copied from 香討 only.

管理團隊警示：本主題已被回報為「標題真實性有待確定，可能含有誤導或虛假資訊」，請各位留意。
警示措拖說明：

你上得來小

下議院過左嘅法案上議院無權否決
美國就要兩院過晒

咁存在意義係乜

方舟計劃2.0

原意 =>
讓香港人可以有退路, 建立自由自在社會香港2.0.
而非建國. 伸請費用極低只會一路建設一路移走.
可能要你個孫先移得晒.

建立第一步
點解租借同埋以該國既特別行政區身份再建香港2.0??
Ans: 首先無國家會願意割土地,給他國建國.
我地目的只係要一個自由同民主自主社會.
如該國有主權,香港2.0只有租借權利.
其他國家會願意接受該方案.

尋找租借土地方向同第一步=>
首先該國家係地大, 好多地方未開發如澳洲或美國.
再找有能力既人可直通澳或美議員提交租借方案.

方舟2.0重點=>
方舟2.0係在美國或澳洲成立香港2.0美國或澳州特別行政區.

香港2.0只有管理權(自己民主體制, 自己選擇特區首長, 制定自己法制),
不會有主權, 土地只是租借99年(每20年review), 如當年香港一樣.
在開發期間發現天然資源,八成歸該國, 二成為特區.
香港2.0居民只有在特別行政區居住權同權利,
不會擁有任何該國(澳洲, 美國)公民居住權利同其他權利.

令別國接受方舟2.0 =>
所有發展經費由香港2.0負責, 亦會分期交付租借費用.
而該國無需任何負擔, 亦不會增加任何移民人數.
但會為該國增加工作機會.
香港2.0任何基建大部份都用該國材料(50%).
所以方舟2.0會為該國帶來一定經濟效益.

有地之後第一階段發展方向=>
招攬想參加方舟2.0既人(移居,支助,投資), 第一批人係開荒牛,
目的建立一個小城希望有幾萬人左右.(主要成人無子女, 只係工作為主)
初期電, 水, 食物由該國協助提供.(無大型基礎設施)
如能同該國協商免租稅費十年.
初期費用只係建房,商店, 道路, 水電輸送設備等.
只建設幾萬人小城. 成本唔會高.

初期工業以自給自足食物, 機械化農業, 基建為主.
只要基礎起好, 可能會有有心人來香港2.0發展.

一個連登仔屌過樓主老母=全部連登屌過

香港人點都好過班克力架同穆斯林

做乜大家要全世界都圍住你來轉？有反對就係五毛？

立場都有

看得漫畫太多

話你個標題呀

一個上議院議員幾時代表哂成個上議院呀

原文係度，無需要畀澳門人在英國賺click rate：

同皇室一樣囉。以前大權宜家比唔上民選嘅下議院
最多拖1年下議院過嘅案但唔可以否決
主要剩返司法權，對民事案同蘇格蘭外嘅刑事案有終審權

連登仔不願面對事實
點解人地要收你班賤種香港人

一個人 代表成個上議院
仲要唔係議會debate 只係寫文

香港人關佢叉事？

你交租就要比地你？其實你暗地裡都係你自己屌緊果啲人

屌你老母，成年啦，識唔識咩叫fc，一個人言論你當成個上議院？

歐洲議會議員：喺英國建設新香港

冇理由一上黎就聽到你鳩up咁邪

藉口香港人犧牲品！
香港人需要一塊土地

樓主好撚鬼連續幾日都有呢d標題撚反英

英國上議院保守黨格林勳爵: 反對英國接收港人

英國無意為BNO擴權，若國安法由香港立法會通過立法

再出發PR?

#67

肯定唔係香港咁落選被委任

整個house of lord 定only依條友
搞清楚

其實我地係英國嘅住屋、職位、教育、生活設施、尤其係醫療，全部都係一個問號。究竟需唔需要英國人um荷包幫我地起affordable嘅 housing？學校？夠唔夠老師？會唔會同當地人搶住屋同職位？
呢啲問題暫時都係unsolved。
我地成日話唔係所有香港人都會去英國，但英國比得個國籍你，就有責任要幫你300萬人搞掂呢啲野（會激起英國本地低收入階層不滿）

所以我地要諗下，香港人自己起樓，起醫院，起學校嘅可行性（或者直接起charter city都得，叫new hong kong）
（如果成事，香港civil engine JJ 應該好唔得閒）

Supreme Court 都取代咗上議院終審權嘅角色

係人都唔想外來人同佢地爭資源架啦
英國咁諗都唔怪佢
同我地有親咩

終身貴族只需要由首相提名再由女王冊封。

首相通常唔再玩下議院之後都會獲提名冊封。至於高官，寫呢篇文嗰個本身都係FCO啲友仔黎，14年被甘民樂提名做終身貴族。

上議院嘅一個人姐

提名係有一定規矩,唔係所有人都做得,你要用提名機制唔用提名方法去定上議院無認受性, u win

啱

自己國家唔努力救 英國有危機你地咪一樣走

收你哋把撚咩

總之上議院議員唔係民選議員，議員唔係經直接選舉產生，事實性陳述無咩值得討論

上議院好似無乜權力

不如搵傅振中代表香港人
標題撚死全族

藍絲講得啱
拉受港人只係想彌補返武廢死左果d 人姐

Block你老母臭閪

全世界得一個大國會全票支持

post前唔洗自己fact check吓先？

香討都上, 把撚

checked 上面咪講左立場

上面咪講左係道德上的賠償law
我哋係債主

你呢D就理性
如果唔係登仔一群寄生蟲式過去
當地移民同埋低下階層
覺得你同佢搶資源

排華都似

得一個人清醒

你應該去學下野
果邊diverse一D

上面D討論我轉述
我見到都反感

diu,原來我遲左發,可能冇錢收,ok?

尼個人喚醒其他人

佢睇得漫畫多

其實呢 我無講過交租 英國就事必要割地
一黎就起曬鋼做乜撚野
我講緊試下傾個deal出黎
香港起個明日大愚都一萬億呀屌你
已經講緊英國全年支出1/10
如果佢地有興趣 借蘇格蘭d地換錢
傾到個滿意既deal咪兩全其美囉
傾唔滿意咪一拍兩散囉
國際野不嬲都係足夠利益就會考慮架啦